【最新丨黎嬰有起色】黎姿擁7億上市公司 細佬再有進展揸住雪條慢慢嘆

現年47歲嘅凍齡黎姿， 自從07年細佬黎嬰出事後，08年索性退出娛圈唔做演員，接手黎嬰醫美公司嘅生意。十二年來，黎姿做人妻媽媽外，更將大部分時間放在公司，早前公司正式由創業板升到主板上巿，這位上巿主席便請來老公馬廷強和家人一起見証。
「我都仲有戲癮，不過要打理公司又要照顧小朋友，實在沒有時間。」黎姿指老公都心痛她工作至夜深做得辛苦，不過公司業務愈來愈好，黎姿認為辛苦都是值得。其實，黎姿出名愛錫家人，黎嬰出事後昏迷了兩個月，她聘請了三個工人以及專業看護二十四小時輪班照顧，回家後，黎嬰亦每天接受四至五小時的專業治療。可喜的是，經過悉心治療，黎嬰去年終於可以站起來，黎姿開心得隨即跟他在公司合照。黎嬰的健康狀愈來愈好，早前，壹仔拍到他跟工人等一起逛商場，精神奕奕的黎嬰，更和大家嘆雪條，而他更可以用手拎着吃，健康又再有大進步。

佢都算唔話得

咁凍食雪條

係好好既家姐
好似十幾歲出黎做野已經供個細路讀書
出左事嫁俾有錢佬醫佢

都係家姐好

黎姿同黎嬰有無做過愛？

我有同黎姿做過愛

果陣黎姿攞完視后冇幾耐，細佬又岩岩開始出身搵錢。明明應該係開始唔洗再捱得咁辛苦，可以享受吓人生既時候，一個車禍搞到黎姿要即刻息影嫁人。佢成世人都係為左佢細佬而活